圍魏救趙-理解及策略性錯誤

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

唔似
北區一直有狗車出九龍
獅隧都有車入沙田
所以佢係全警力去中大
無分你我

有邊一區或加埋咁多區夠唔夠西環重要？我要取中大點解要分力去平D冇咁重要或等同重要既地方？我先取中大後大把時間去平期他地方都得，但西環唔同。

而家大量狗隻同係個到，你仲個到開花引更多狗隻去個區塞死哂，乜都做唔到，根本分唔到敵。。。。

香港原來有好多意想不到的央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

推

春袋係警察宿舍，狗仔狗女！